Peter攞料收得皮未

Peter攞料：

成日見佢撩事鬥非搞分化，好撚煩，連仔做嘢未

UST南亞仔心灰意冷未

Peter今次真係心灰意冷

【總結觀察】五毛三大keywords

如果換曾俊華做特首 唔抗爭了

我有權！食藍店！

睇你點睇

佢係屌分化狗，本身唔係分化
佢有份屌柒 會員#301797 呢隻超級分化狗
#301797 追擊月野兔兔嗰陣
俾老鳳發現到佢一直以來言論極度奶共
俾老鳳追擊之後開始抄鳩人哋個會員名

推！
終於出現啦
我幫佢覆定你先：死熱狗，又屈五毛

老鳳都喺懷疑高級五毛名單中。
不支援捉鬼，但防鬼之心不可無。
上連登，要獨立思考。
有小小懷疑即刻當唔係真，信自己，唔好見到like數多就懷疑自己。

連登好多隱形三毛做分化

想知泛民喺嗰300億當中拎到幾多錢買打手上連登 稍為批評下條南亞仔都要被人屌

屌人左膠，有咩問題？
左膠唔係同路人

唔知點解peter哥一開post就上到熱門
明明得回覆數唔多同主要得佢一個自己推post

佢好多都係反諷，本來就係曲。
只不過令我驚訝嘅係連登多咗好多曲直不分嘅人當佢係五毛。

咁唔止佢一個曲都俾人屈毛

仲要有啲真心膠post

如果冇記錯，你同佢上次最大嘅分歧係「應否幫手足認罪」

Peter不嬲玩開膠

你有無諗過佢可能扮做手足，之後搞分化 peter攞料同知更鳥（呢個係俾國安盜左嘅ac) 都幾親吓。我唔知月野兔兔做左咩（新會然）就唔講啦。

如果老鳳有做高級奶共狗
老鳳就直播自殺死俾全香港人睇

[開定] 警甴加薪 獲財委會通過

開始繼續做野

佢只係一隻煩閪啫

仲等緊佢去裝修匯豐